廢佬：美股冧，可以迫特朗普和中國達成貿易協定

看免費報的成本就是睇到呢d垃圾文章

你估恆指呀

昨天結果：中港冧，美股無事

美股只係跌左18年既升幅, 支那就跌左50%升幅, 美國佬仲唔驚到瀨屎

美股係創新高後路
A股係無升過咁跌